8月9號開始聯署 到今日都未夠10萬入 連登仔肯認清事實自己係極少數人士未

唔好講咩deadline fighter 跟本連登仔個個都支持大陸同支持國安法

老實講, 你要宣傳去其他台好過
有上開CC台基本實睇到其他普通人佢地團爐post唔會睇先你要R嘅目標